熱缐

點解咁耐都未有人權法 ge消息？😴

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）